知唔知球體、柱體、錐體邊個成日食燥熱嘢？

係球體，因為熱氣球

3.14/10

咁夜都唔瞓

頭先瞓到一點

近排變左數學1Q題

追氣球

自膠

有咩？

告白氣球

3/10